Xbox one手制叉唔到電，客戶服務叫我自己拎出去整

又唔講邊度有得整，不知所謂，仲懶叻話解決咗我嘅問題，叫我評分

xbox 手制係入電芯

屌叉唔到電
到底你嗰部係咪真係zbox黎

Xbox手掣可以插鋰電架
樓上做嘜鳩

用唔到

你過左保養？
我之前未過保
換左起碼3-4個手製，不知幾易

過咗